[毎週の幸せ] 夏目友人帳陸 第7話

夏目友人帳陸 第7話 禦持的恩人

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇1(未放送第12話)

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇2(未放送第13話)

深夜嘅夏目由我來守護

鈴子

等咗成集仲以為有外公嘅消息

鈴子性格咁孤辟
外公居然埋到個身 但係又無結婚

新一集有小野大輔角色登場
佢係radio提過想配夏目好耐，好開心

Onod真係好愛夏目
Dgs 黎香港嘅時候佢見到扭蛋機有夏目就即刻捉住神谷係咁講

呢個希望作者會寫啦

作者寫得應該完
夏目了哂鈴子心事
知道哂鈴子過去
就應該直接結局

唔知算唔算係劇透
漫畫入面名取好似查到d野咁..？
不過同意佢講完外公條線就應該完得

夏目呢套就無所謂啦
劇透左都好似唔會點

呢2季既ed真係好正

小野 ！！！？？？

竟然!?!?!?!?

今集片尾 期待下星期
野神黨揮手

揮手
好中意佢兩個同佢地配嘅角色之間嘅互動

日常野所以幾時完都得啦
不過鈴子係咪真係太屈機

都係嘅
不過講外公嘅話絕對係收筆契機

溝到鈴子但係又要疑似中出即飛

話唔定外公唔係人

冇結婚姐
話唔定外公比鈴子早死

呢個依島先生 硬係覺得佢係個伏筆
佢同夏目兩個都好在意對方 有熟悉既感覺
而且佢年紀又大
同夏目又似樣
我覺得佢可能同夏目既外公有d關係

我個人覺得佢就係外公嘅可能性好大
因為依島先生年齡符合 (名取有話佢年紀都幾大同可能唔係人)
貓咪老師係佢同夏目互相認識嘅時候又特登stop左佢地
名取問佢知唔知友人帳嘅事時佢嘅表情似係知情
只係唔知點解佢認唔到夏目
不過解釋唔到箱崎先生嘅式神講話佢遇過似夏目嘅男人依件事
因為可能係畫風問題 我唔覺得夏目似依島先生